[警告]ROAD BLOCK 唔好加埋炸彈

我好怕D 暴徙想突破運動樽頸
等D 阿SIR 折ROAD BLOCK 果陣被炸斷手腳
之前見過個POST 咩哥士的+通渠水+黃粉會爆炸既NEWS
好擔心暴徙照辦煮碗, 分分鐘連水炮車都無埋
希望和理非既示威者, 勸住D 暴徙收手
如果和理非屋企有需要買哥士的, 通渠水或者黃粉呢類野
買完見到警察, 以免阿SIR 難做, 擺響路邊算喇, 有機會先拎返啦
呢D 時勢, 大家收手啦, 唔好升級喇

我都好怕 紙盒

Hong Kong Independence Party
5 agendas

(1) UK has the mandate from the People of Hong Kong to annul the Sino-British Joint Declaration right away; Also should the US subsequently abolish the HK Policy Act.

(2) the UK and the US governments are requested by the Hongkongers for taking on the PRC’s illegal occupation of Hong Kong.

(3) We require the United Kingdom to enforce those three unterminated treaties over Hong Kong sovereignty ( the Treaty of Nanking; the Convention of Peking; the Second Convention of Peking ).

(4) We demand Anglo-American or Nato joint military base in Hong Kong on a permanent basis, the expense of which will be covered by ourselves!

(5) Hong Kong should and is going to be an independent Commonwealth nation.

唔想重演波馬壓力煲炸彈悲劇

希望D 暴徙收手..

聽日小心呀

好擔心呀

手足聽日要加油

小心D 紙盒啊

認真 而家啲狗什少拆roadblock 盞累死消防